歐盟大量接收力架係咪破壞咗足球秩序？

眾所周知力架力量，身型同速度都係最 好
力架加歐洲系統訓練根本就屈機
當一個又一個歐洲國家充滿住力架球員
其他洲份要贏世界盃都幾困難
除非大量接收力架移民